{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040247",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영덕 시포트리조트펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00時から可能で、チェックアウトは11:00時です。 ご予約の際の基準人数料金であり、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。 追加人数が必要な場合、ペンション管理人に相談してください。 最大人数を超えて入室する場合、払い戻しはできませんので、予約時に注意してください。 ペットを同伴できるペンションを除き、ペットは入室できません。 バーベキューなどの付帯施設を利用する場合、追加料金が発生する場合があります。 イベントや付帯施設は、状況に応じて変更される場合があります。 予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生した場合は先に予約されたものが優先され、ペンションはこれに対して責任を負いません。 基準人数と追加料金は変動する場合があり、ペンションのポリシーに基づいて適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室施設のご案内は予約特典、IPTV/WiFiの提供、キッチンの客室、禁煙、グランピング、プールビラ、プール、バーベキュー場、カフェ、売店/コンビニエンスストアの食事可能、駐車場可能、キッズファミリー、海水浴場の近くがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00時から可能で、チェックアウトは11:00時です。"
        },
        {
            "question": "基準人数料金とは何ですか？",
            "answer": "ご予約の際の基準人数料金であり、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数が必要な場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数が必要な場合、ペンション管理人に相談してください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室する場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えて入室する場合、払い戻しはできませんので、予約時に注意してください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "ペットを同伴できるペンションを除き、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設を利用する場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "バーベキューなどの付帯施設を利用する場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は、状況に応じて変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理はどのように行われますか？",
            "answer": "予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生した場合は先に予約されたものが優先され、ペンションはこれに対して責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金は変動しますか？",
            "answer": "基準人数と追加料金は変動する場合があり、ペンションのポリシーに基づいて適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "入室施設にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "入室施設のご案内は予約特典、IPTV/WiFiの提供、キッチンの客室、禁煙、グランピング、プールビラ、プール、バーベキュー場、カフェ、売店/コンビニエンスストアの食事可能、駐車場可能、キッズファミリー、海水浴場の近くがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 368,
        "QA": 516
    }
}